性感女神鍾楚紅久未露面與阿sa合照惹話題！！！

紅姑就嚟六張都咁撚正
扯撚到上太空了！！！

Sixty road

睇下黎姿

60路

Diuable hung gu

眼白唔見哂

仲係咁有自信咁靚

後生嘅時候真係不行了

有波有樣有腰加埋把淫髮

GUTMUI

個衰妹唔知死左去邊。。。

Puma jeans

唔知好唔好砌

大鼻
乜紅姑對鞋個踭咁高 都是同牙sa唔多高

救命啊 六張都咁靚

有少少天然老 但係仲好索

睇相都覺得有聖光
見到真人要call白車

jed thx

不行了

身材不得了

戀母情意結，只吹奏舊時港星

佢做左未亡人好多年 好專情

自然老去其實靚過哂班打針膠面老女人

真係鬼火咁靚

59啦

真人應該勁厚粉

同道中人

好耐無見三家姐！！！

媽啊好正

風韻猶存

我又唔係咁諗

你(李嘉欣)都好膠

眼白隨年月長更是越見減少

May miss me?

後生真係好正, 依家靠化妝...

紅姑

就咁睇相都睇塊面啲肉鬆弛啦。
樓主食開嘅口味都幾重。
唔怪得之汪阿姐仍然咁被追捧囉。

佢白淨過阿SA好多，紅唇好襯佢

成日覺得長澤正美同佢有少少似樣

下話 知道你性別了

搞到好似家燕媽媽咁

而家堆整容雞無可能靚得咁獨特，咁有特質

勁靚

鳩拍蠔係咪著咗金仔套衫？

Aging gracefully